有冇巴絲三月尾四月頭去印度？

下禮拜出發，飛新德里，Kolkata走，玩兩個星期
多個人多個照應

5-8/4 係kolkata, 去垂死者之家做義工～

有機可以join喎

利申：乜都未plan

Tg傾傾：hellobye123